要不是我們 ，香港早就完蛋了

聖誕點解可以周街都係蝗